Amazon直郵順豐扮Delivered苦主區

有冇人未到話到左
問順豐又唔知件野係邊

未試過

我都係第一次 聽都未聽過

會唔會條友無打電話就咁返放左係門口比人執左
我果區果個係咁，次次派都唔打電話比我，下下打黎都話摸門釘

我都係...個時間都一樣
尋晚已經問過amazon客服, 叫我等到17號都未有會再reship or 退錢

唔係 有收開SF
琴日有兩位青都係咁樣樣
由芝加哥直跳去簽收

朝早我都係咁 岩岩變返正常

正常係點 到左HK未

變番正在派送中

幾時到HK
個Status係未同上面一樣？

應該今日 今朝同上面一樣

有無sf 個單號? 直接問sf?

一般sf 香港, 大陸件派件時都會有個電派件人名同電話
咩都無有 d 奇怪

門市都冇

之前買開嘢用順風送都會話到咗香港機場清關先㗎喎

留名

會唔會係過機嗰個撳錯嘟收貨個掣

可能係
可能係落左格

正常都要show咁多個steps先去到簽收啦

今朝變返 派送中

試過香香寄香港比人簽收左
我打上台屌，跟手追返件貨不過比人開左
送貨條友叫我唔好投訴佢

之前試過，打去問佢話機場清關中

跟住過兩日又真係識派過黎

我係你就一定投訴

我件變返係芝加哥

好多時可能冇scan到 所以會咁 但順豐美國過嚟通常都係3日左右

即係佢落格囉